Documento gerado sob autenticação Nº OIR.253.953.FL5, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1579                  de  22/02/2018
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°37697,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ALINE BLAYA MARTINS DE SANTA HELENA (Siape:
2687863 ),  para substituir   STELA NAZARETH MENEGHEL (Siape: 1766933 ), Coordenador do PPG em Saúde
Coletiva da Escola de Enfermagem, Código FUC, em seu afastamento por motivo de férias, no período de
22/02/2018 a 02/03/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 9 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
